P et Q représentent deux chiffres. Parmi les nombres ci-dessous, un
seul est divisible par 7 quels que soient les chiffres choisis pour P
et Q. Lequel ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item QQPPQP
  \item PPPQQQ
  \item PQPPQQ
  \item QPQQPP
  \item QPQPQP
  \end{enumerate}
\end{multicols}